關於之後所有反政府運動，有野想講

是咁的，之後所有活動大家都會好自然黑衫口罩，咁係一定會比狗逗的
請各位隨時身上準備撐警察嘅單張，等d狗逗到精神崩潰
再唔係大家都可以宣稱自己支持佢地架
對付廢老一定要出示埋單張，證明我地係佢地同路人

提提大家，我地要支持良心警察呀
希望文宣組同design組可以幫手諗諗，thx